希望今日調位可以坐女神後面

日日可以聞佢啲頭髮香

渣ga 坐左/右後面可以望波+腳 日日丁

做哂功課未呀00後

坐後面可以望佢行返埋位

搵左連登仔代做 收幾蚊就肯做到隻狗咁

you too weak

坐隨離可以摸腳

平時唔敢望架

傳野掂到隻手都打冷震

做咩咁多負評

正，試過三個月，上堂唔知幾留心。

留心望佢

同女神吹水吹足全日

女神唔會同我講野 冰山美人黎

除非啞嘅姐 如果唔係都會講野嘅
同邊個講姐

佢成日同mk仔講野

MK妹

佢對住我係乖乖女黎架

變面變得咁快

你見到女神都會怕醜唔敢出聲啦

咁又唔係喎
幾好傾
有時重一齊行返屋企
不過都好多年前嘅事了

最好係學校唔洗太多互動，放學返去活塞運動
係學校咪你有你撩女，佢有佢讀書

陪行兵